求片 關於香港

全英文嘅
比外地人認識香港
有講到Donald trump 話如果美國係第一 香港就係第二
有講到深圳起牆
有講薯片 林鄭
有講到起咩都好貴 又覆香港人比

求片比我英國朋友睇
可以有更多外國勢力支持

幫幫手

Are Hong Kong & Macau Countries?

Not this one sorry

又唔係難搵 又要知又要問 想食飯又要人餵 bb咩？

俾錢啦